又話科興係針對中國人體質研究既，點解要改個洋名「克尔来福」？

點解唔改返中國名「福壽高祿」？

克爾萊福5.6口徑